Con estos terraform la idea final es levantar un web en AWS como la de docker con Terraform. 

En la primer carpeta aws-instance vamos a levantar la instancia ec2.

En la 2da subiremos la web.


En el file host poner la ip de la instancia EC2.

$ sudo ansible-playbook ec2-configure.yml -vv --private-key  <path-to-keypair>
